左膠已經全面進場

何式凝係著名左膠，可能00後唔知。
當然唔好忘記一葉雙輝啦